政府應否先成立獨立調查委員會，換取暫緩街頭抗爭？

暫緩街頭抗爭
唔係撒回街頭抗爭

應
否

五大訴求 缺一不可

五大訴求，缺一不可

個人覺得獨立調查委員會可以先行

你呢個po同白頭佬、難民雄果幾條撚屌叫人袋住先有咩分別？
邊個叫我地袋住先我就屌邊個

撤回呀
撒你老母

調查完都唔會有權力，去拉班黑狗入獄

所以係廢的

第五樣訴求，真。雙普選，真係太遙遠

暫緩街頭抗爭
如果調查唔中立，最後冇事
重啟街頭抗爭 mode

五大訴求 缺一不可!!
------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

你係未鬼嚟?
咁同代住先有咩分?
Now or never!

換你老母

請善用不推文回覆

政府玩嘢唔洗你教。
🍰🍰🍰

🍰

No la 放哂暴動先啦

政府應先回應五大訴求，換取暫緩街頭抗爭

請善用不推文回覆

政府肯成立我地再答啦；若果叫何妖做委員會主席，你會唔會即刻衝出街遊行？

如果無民主同唔肯永不追究被捕示威人士，得個獨立調查委員會，只會引來大清算，諗都唔好諗呀

會，我第一個屌佢老母

其實都已經主力搞 weekend, 星期一至五都比足時間政府回應啦

走啦

放人先係第一

咁樣一來民氣會散，二來嗰陣清算緊，啲人寧願移民或著草，仲得閒出嚟街頭抗爭

點解咁多人都未覺醒仲覺得遙遠?
冇真。雙普選其實只係階段性勝利

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人

Agree

正確，由民選政府組織獨立調查委員會徹查

777 連撒回都冇勇氣講
俾 777 搞雙普選，仲有人信佢咩？
搞雙普選前，要先換特首

Push

又等下一次呀？

搞雙普選前，要唔要換特首先？
定係信 777 仲有能力搞雙普選

五大訴求 決一不可

五大訴求 缺一不可
每樣都係緊緊互扣

咁樣只會變成幫政府維穩，要都係普選之後先得

最重要係呢條
重啟無831的政改方案係極限底線
無得再退

你冇普選就要接受繼續順服於共產黨之下

假消息。
林鄭會因為獨立調查而負上責任。
中央支持林鄭繼續執政。
兩者根本自相矛盾。

其實有真普選先係係階段性勝利
不過有人連呢樣都覺得遠...

我覺得"獨立調查委員會" 同埋 "放義士" 係必須。
義士我沒有忘記你們

衝狗屋可以停
但遊行照舊
唔衝
我認為可以

呢兩日咪暫緩咗囉, 結果呢? 獨立調查委員會呢???

唔講咁多

都係 長遠一定要獨立

一日未有獨立調查，一日都仲要衝!

成立左獨立調查
啲人條氣一定gur 啲
再傾

政府肯踏出第一步既話

我地暫緩又有咩所謂

如果政府願意成立獨立調查委員會都系第一步